[NBA] 27/11 NBA即時討論區

冇人開

Jennings

無人咁早起身睇掛

Parker

靠佢狂野咁偷波先追到十分內

輪椅

近排有單車feel

Hi

TP打得幾好咁 但係GASOL就:(

KP 今日好似係咁博人犯規

屎綠呢球!!!?

Jennings 今日出場時間多好多

今日得5場

唔知西書今日會唔會又大三元

肥仔俾人屌打

追黎追去都追唔到
睇黎今日都應該大勢已去

安東尼？

Heat

尋日禁多場睇 算係咁la

Por仔 同rose

總差一點點....

Jennings
贏唔贏到都靠哂你

實會，琴日大三百添

識唔識搶板

J SIMMONS

無啦無啦
俾人射死左，melo 今場又無咩狀態又死都要射

冇晒人睇，冇人討論，好灰

輸左九成九

點解咁少人討論

等班an友黎埋先係度傾

本身live post 有時都唔多人

個個未訓醒咪少人

有無熱火fans

推

已經對Westbrook 三雙無感覺

潛力狼個場冇人講

30年宇宙勇迷報到🕶

好似有得打喎

個個去晒telegram gp?

勇士比人反cup

kat 真係強姦 勇士 内線 3個圍住都入到

勇好屎wo 球星隊打成咁

無green等輸啦

冇左green真係差好遠

求telegram gp?

冇green d防守真係..

同求

我狼有30up

勇士個底真係唔掂

點解冇左green?有冇人覺kd 好似條清道夫

一冇kat木狼好似唔識攻咁

預感木狼勝

反而勇士一冇curry就要kd
一人球隊咁 攻守打晒

KD癗霆模

垃圾湧

垃圾勇

咁都俾kd入到

兩邊都鬥廢

獨食
湧打開團體籃球嫁

Iggy 依幾場D三分都冇中過框

KD大心臟

Mcgee好勤力
好多跑動

你個仔都唔湯唔水

其實佢三分好似係拎fmvp個陣先開始打起突然

wiggins完全無大佬格
仲廢過rudy gay

Same

My boy

Mcgee真巨頭牙

手感仔